ubisoft 點樣退錢，divison 2真係好垃圾

玩左半個鐘已經唔想玩

ubisoft 個退錢system 又唔work

好玩wo

一同二有咩分別 除左靚左啲畫質之外
唔係劇情向 鳩刷item 早買同幫手搵bugs冇分別
同類型驚最好玩我覺得係天命2 劇情又算過癮 但要買dlc

竟然係destiny2

續作就梗係唔會大改架啦 咁都有得屌

成日話2代同1代冇乜分別真係好on9
明明今集改進左好多野 30lv之後又多野玩左
係咪要槍game變格鬥game先叫有分別
賽車game 拳王 街霸 l4d cs gta dark soul呢d續集咪又係同上集差唔多
不嬲都係改進上一代唔好既野

冇錯 今集技能多左好多 有排玩
btw我比較鍾意1既裝備分電力火力

其實差唔多1代既真正技能係機密裝備~
(唔知2代有無~)

刷裝驚最好玩一定係borderlands

點唔好玩法?
岩岩升到30 晚晚四圍執國土都執到天光

我見今集個熱潮低過1好多
證明玩家終於進步 唔再買ubishit既伏game

利申: divison 1入面95%棄game玩家其中一個

梗係,垃圾黎,唔好玩既一模一樣換湯唔換藥
去玩聖歌啦,真正既係新作品,3A大作好野黎架,又有機甲,又全新世界

啲bug 多到同div 1 一樣，又要係咁load 圖，玩玩下又會冇撚晒聲

咩啊不知幾好玩,樓主快D去買聖歌啦,呢度我幫你頂住

睇人玩難打過第一集,第一集易到差Lv6都過到

Pk ， 狂斷線

anthem, division, destiny都係垃圾
borderlands十年前已經屌打佢地

維修前無斷過 維修完狂斷係咩料

個dlc劇情打動到我
隻機器人一死鳩左之後隻game就俾我一個好深刻既印象

division 1.5

笑撚死

2019年仲有人買ubi game搏中伏

Borderland真心神game 仲要唔同角色有唔同定位
但死都唔出3

好似話就公佈啦

講左好耐啦之前 角色都設計埋

Division 1 唔垃圾?

我最鍾意claptrap機器人 好想同佢一齊beatbox

更新就做到既份量都可以當新game出

放畀我 300

d1係垃圾，但都叫有新意射擊刷裝game好多人玩

d2仲會中伏咩

識貨

佢會串你果下正

成張地圖換左 新故事 新介面
技能換唒玩法 30LV後多左轉職 多左入侵任 終局多左好多野玩
出埋PVP MODE
咁你覺得要再加D咩先可以叫做出新一集

數位點放

而家年代啲game 愈出愈垃圾
EA UBI 所有廠都係
由anthem 去到division 2 去到ace combat 去到days gone
全部垃圾
慳下錢好過

ubisoft出品真係唔撚洗買。

真係好垃圾 主要原因係唔捉外掛當冇事發生 係咁比外掛殺 殺撚到燥底

射擊game 冇爆頭系統有乜意思

變撚左射模板咁，射擊rpg可玩性本身就低

起碼都上太空揸戰機先可以出新一集啦

3月28呀

仲有人會買 ubishit game

應該fix左 彈game同埋15秒bug

清你第一日打機？
出續作遊戲核心不變 但遊戲元素更豐富係好撚正常

好似你咁講 咁人龍間工作室就應該一早執柒左佢喇
慳到連地圖都唔轉

問題係佢無改到呀嘛

Fifa系列咪就係咁囉

點解敵人中咁多槍都唔死/訓底 ？

days gone都知 未來人

隻人啲動作都一樣

玩過1 都知2伏
完全冇誠意
呢個series 永不錄用

第一集咁伏重走去買第二集？
買 Ubisoft game 比五舊水大陸假乞衣冇分別，連朋友都睇你唔起

明知係伏重有人買

今次有好大進步啵
Iu改善左
有bug拿拿聲執
End game 內容多左好多
難道高左 合作度增加左
支線任務多元化左
好多細節位睇得出佢因爲D1而改

同fd玩左幾日都覺得好開心
Bug又無咩中過 又無斷過線
算得上佳作啦

D人好快棄game

玩完個demo 已經零興趣

咁你隻角色都係啫

做乜都會有人屌
好似Ubi將刺客教條奧德賽大改，變rpg又比人屌⋯⋯

我覺得最正係車房仔catch a ride
但無啦啦俾telltale間公司整死咗

有試玩啦，真係垃圾黎

冇咁真實，射中十幾槍，一d反應都冇

垃圾驚，又唔分多個server出呢，拖累埋rainbow6

隻game成日伏埋一邊射完一排彈npc都唔死又要伏低

呢隻唔係賣真實..你當用槍既rpg 咁上下

薯仔ser

你話射怪獸同機械人就話ja,但係變左射人就會覺得隻game好on9

隻game係rpg 係有技能 有裝去配搭
如果一槍一件 咁你擦裝擦黎做咩
你都唔會玩啦 同埋而家啲怪 如果同隊有配合
包抄佢打弱點 其實好快死

所以鍾意真實向既唔好晒錢

見Ubisoft 同 EA 已經唔洗諗，直接跳過。

以佢諗法梗係要加套機甲,再上山下海咁飛打怪物先叫大改架
至於點解咁改法仲會叫全境2唔叫新遊戲?唔知WO

同friend玩又有咩game係唔開心

td2我本身試玩過都無諗住買
但係之後再試埋個endgame , 就即刻入左手

敵人ai聰明左好多，難打左
友軍ai都唔係扮工，真係打得死敵人

Anthem
斷線 中bug 狂彈 玩撚到燥

琴日8折買左

其實隻Game重點在30lv後
大家可以睇定啲Game play先買

我同你講你大撚鑊啦，我二月六號apply退錢退到宜家都未退到，好撚賤

EA 30分鐘就退完，Steam都好快，就仰Ubisoft班賤種退十世

有leak gameplay

呢度留言話垃圾果班肯定大部分無玩過

點2月6退錢？ 買左1？

明知ubi係全世界第一廣告商都重信佢

Day gone睇game play似 dead island咁

最初出條片係好震撼 但之後gameplay就覺得一般

反而想知而家有咩廠係信得過 見個個廠都有人反

你人中有劇情呀嘛大佬 division 1個劇情基本上就係新手教學個part 之後就鳩遊NYC
Division2個劇情我就剩係玩左beta唔知有冇多到

Ub一開波例牌多bug 屌佢都廢閪事

我已經放棄左，420 豪比佢。

退款條條link 都可以死晒，好撚pk,佢話冇得退我都冇咁嬲

玩完anthem覺得天2其實都唔係咁差
btw同暴雪割蓆希望會有天3

係個半月都未退到

成班撚樣係到盲反Ubisoft
先唔講遊戲性咩撚咩柒
單係講bug既數量黎講 都好過隻柒頭聖歌多多聲
EA咁既垃圾gmae就大把人狗沖 反而ubi真係有心改進就比人盲反 真係on撚尻

成班要打Cs咁撚樣 屌咁我地玩家中幾槍唔洗死？
玩過隻Game未 ？

算啦連登仔係咁上下，人屌佢又屌。人地外國d reviewer大部分都讚division 2比上集改善左好多。香港gamer就改唔改都屌左先都慣晒。諗真d有咩驚係冇香港人屌嫁係冇

玩緊
正式版未見有bug
係有時佢要等過場會誤會左中左bug
玩落都ok
新手升得辛苦左D
光暗位睇到眼攰
怪又難睇

Rockstar

第一代嘅時候預購買咗10套連season pass送俾朋友，諗住有排玩，一齊玩左唔夠兩個月即刻棄game

最主要係淨係超重複刷裝同外掛已經唔再玩

之前RDR2 大把人屌啦

D2 trailer都差左好多

你真係玩過街霸？
Sfv 要你precision好準喎

想當年升30LV 刷裝之後殺人 正 D新手畀我打到走佬

同埋好多fans都𨳒緊sfv network 好濕鳩
明明個searching settings 係搵有五格嘅network
點知打個陣lag撚到

所以香港人真係好難去進步
就算有改善要都比人屌，進步黎仲咩？
永遠都要淨係捉住人地既短處黎攻擊
點解唔可以同時欣賞下人地既長處

認真冇意欲想玩唔知有乜特別

有冇 1 嘅 宣傳片咁靚

個rainbow 6 成撚日斷線
On撚9玩撚到火都黎埋

Ubi都有打手？
PUPG式ui, 明明1集做到個深度 對比鮮明 唔明點解要改
隊友死都要慢慢滾返自己隊友，冇大技 變相捷奏慢哂 pvp唔多變化
我只玩過beta感覺畫面差左 望d頭髮以為玩緊ps2，同埋落雪d1真係做得好好
講到debug皇恩浩蕩咁 d玩家其實都慣哂game係有缺憾

玩過第1集 5mins已del，垃圾到仆街

成隻game 一開始既動畫咪最叻囉 都唔諗下呢間遊戲公司定廣告公司黎

如果係RX590送既 有無得退

問題係好似我呢啲PS4/XBOX玩家無得退錢.
係有進步呀
問題係仲未到我期待嘅水平
比得幾百出去就預左要有貨色
隻隻幾百玩一個鐘棄game?
Ching 們一定好有錢

P.S 從來未用過PC 打機之前用過Xbox
用手制打FPS 都得

玩左咁耐得rainbox 一隻可以keep住玩

依隻真係戇鳩鳩
個懸賞系統好似得登整出黎玩鳩人咁
個打獵系統搵細隻動物睇到眼盲都未搵到
死亡之眼破壞平衡(唔好講啲乜野可以唔用 事實上整得出黎係預左比你用)
故事又長又悶
我打到何西亞死左頂唔順無玩

隻game story 去到chapter 3 之後先吸引
不過game 系統係有啲垃圾
乜9都懸紅
Fast travel 又要去到特定地點先有
有少少overrated
不過都算係好game
唔算神game
啲商店都係同其他game 多少少選擇
另外online feature

Anthem個個都屌到仆街喎
咁都要打稻草人

玩過PS4 D2 open beta 一個鐘即棄
其中一個原因係啲畫質打格仔
同系列嘅話同R6 差好遠

幾好玩ar
地圖冇縫連接

好撚過antham loading load 到2046

有一定難道， 單機做個支線都辛苦

夠ea 垃圾？
果隻垃圾anthem屌你老母 半成品就推出黎賣呃鳩玩家錢 bug多到玩唔到落去兼load壞部機
起碼隻D2正正常常先
講垃圾 同期隻anthem一定贏9條街

只玩過beta就收下皮先啦
隊友死慢慢滾關個節奏咩事？
30lv後有得揀職有大技
Bug就隻隻game都有 但佢咁快fix 已經算係咁
End game內容大把 8人raid pvp 暗區 特化職業
咩都未玩就盲反都咁

隻game問題真係唔大 比d1做得好左好多
D1果陣一到30lv 就賣左隻碟
真係糞到仆街
但而家真係有改善到
我好玩就讚 唔好玩就彈
打手 笑撚左

依隻嘢真係玩demo試下手感就算，想玩槍擊game唔會買得落手
槍擊game就係要明快，爆頭就爆頭要即死
屌你老味槍擊rpg，計血量計裝備升級，紫色人個啲射個頭幾十槍都行行企企

屌 個個搵隻division 2同隻anthem 比
依家隻anthem 咪姐係當年隻division 1咁 又係得半隻
好喇依家隻2改好左係叫有進步 但依家呢個質素先叫可以對得上四舊水 但有幾多有玩過一既人仲敢狗衝你二

Division 2只係做返Division 1當時 trailer想做嘅嘢
其實整體黎講，係大patch

其實話1同2有咩分別既人係唔係on9刷裝game黎黎去去都係咁架啦

我既意思係所謂續集 全部都係改善上一集既野
以上一集個底 加d新元素 新角色 新故事 新地圖
但d人就話咩續集玩落同上一集差唔多
係咪真係要冇啦啦上太空打怪獸先可以叫續集

唔玩beta 就買，抵啦

睇嚟你都係唔係太明個劇情講咩果個嚴格嚟講唔係機械人嚟

但真係想玩d2既人係因為想玩刷裝打副本
唔係因為想玩槍game
想玩槍game去玩r6 cs咪得

起碼capcom係例外先
班designer正畜牲

Sf4好玩勁多 可以自創combo

好多人調轉咗思維好似樓豬咁要扭退錢

你講左我心聲 近年出ge作品 都見到Ubi不斷進步
Siege 出左第4年 都好有心機搞落去
Assassin 系列 odyssey 又係好作品

最撚憎啲盲反狗 自己又唔睇下資料 試下啲game 先 剩係識跟住叫

不如講下有咩game 冇人話垃圾好話

ubisoft 特色

未玩過第一集
係有啲bug
但同fd玩幾好玩呀
有啲似玩mh咁
同fd笑住咁打卡左兩個鐘主線關卡
過左都幾有成功咁

有bug <屌你老母咁多bug。整到冇bug先好出啦
人地見有問題即刻fix <你老味成日maintenance
射好多下先死 <仆街隻Game都唔撚真實
射兩下就死<屌..咁撚易玩垃圾Game

又唔係第一集個陣你就中伏姐,大佬而家都寫住系列第2集,明知呢隻係刷刷遊戲走黎屌做咩唔係幾槍就射死人
個腦係咪射得多射走埋

屌你老味，而家佢係可以比人退款但又退唔到比人

佢如果一早話冇得退我冇所謂呀

玩左beta半個鐘左右就del左 送比我都唔要

利申：division 1 白金玩家

都講到明係刷裝game 都仲有人屌個玩法
唔岩玩咪玩番其他槍game囉

真心定假膠，竟然係destiny好玩過division

俾一代伏過仲買二代正on9
過黎玩Destiny2啦

段對白放係warframe anthem destiny都得

valve 唔出game就帶得反

明明一隻咁好嘅驚 劇情又好睇 彩蛋又多
但 Borderlands 3過咗咁多年都無消息

反而啲垃圾驚就年年出續集

講伏destiny1仲伏，係咪唔洗玩2

Forsaken save the world

如果divison 1覺得垃圾都仲要買2既話,

就唔好屌人垃圾,係你on9

9流故事, 無聊任務設計, 垃圾開放世界設計,
重重複複, 無氣氛, 無靈魂, 無特色, 就係E家呢類刷驚既特色,
以前都唔係咁

ubisoft所有野都係廢
成日sd email黎話比人入左

用authenticator囉
未試過比人入

divison 1之後未玩過ubisoft game
改都廢撚事

咁唔係佢問題啦

連登好多ubi狗
之前屌刺客畀人屌返轉頭
繼續玩飽ubi埋垃圾啦你地

咩廠既game都有玩 覺得好玩咪玩
何必你唔鍾意玩 人地鍾意玩就話人狗呢
你最撚醒

邊夠你懶有道理扮中立咁撚醒

係既係既

笑緊樓豬咋

圍爐區

我覺得幾好玩喎

仲要solo為主打到30

睇達哥玩睇到瞓著咗...

可以放 ac

devil may cry 5
利申打手

D槍全部用bb彈

好你老母，任務作業感重到...

Division 2好彩在有Anthem墊底

好你老母都玩左206個鐘
咁我有理由相信唔係咁差

已棄...

升到30係另一個遊戲好多人頂唔住30前棄
今集前期真係好狗血

其實好易升 上到世界4之前 都係拎把輕機無腦過
勁易打

ubi game全部都係咁嘅套路
勁多任但玩到好似返工咁
重覆又重覆

x2

其實係因為div1太多人棄game，所以咪將更新再賣過LOL（應該係）
好似唔係個個都知nomansky更新之後勁咗好多

nms 更新完係好玩
等緊今年夏天佢再更新

最近出左vr

依家d game個耐玩性真係好低

各花入各眼姐 d1 個時console 版入暗區殺大陸仔再全頻笑鳩佢地好爽 佢地又用唔到外掛殺你

吓 rainbow six好正

你同朋友玩得開心就等於好game咩

咁所有多人遊戲都係同朋友玩就好好玩，呢個世界上係咪無低質多人遊戲？

說話唔係咁講 有d game一齊玩都好悶 中過伏
Steam都refund唔少

我買game都係睇完review唔差先買 淨係嗰啲好game都玩唔晒 有好多仲未開始玩
我以為個個都係咁 原來真係會有人做試伏嗰個

咁有退錢機制 咪試下玩新game囉

我想佢個退錢機制有多少少彈性 有啲game唔夠兩個鐘就爆機
爆左機都唔好意思退 好多indie咁
有啲game rpg嗰啲 兩個鐘根本試唔到啲咩

有幾多人棄d1喺係1.8之前？
我覺得今集分别同上集差別唔係好大
叫大型dlc

我都係鐘意一條友solo, 困死自己好正

個退錢system先好玩

日日都有人講分別唔大 但係又講唔出點樣唔大

大把人人云亦云
到底有幾多人真係有買

無玩過1 玩左幾日感覺ok

但支線好似無得配對得救援？一條友好易死

隻anthem真係屌出聲 除左打怪系統係幾爽之外
其他都係垃圾 玩到全身大師就無玩

隻game 係咪冇咩人玩？
我凌晨12點先放工 返到去個個都瞓哂
定因為我得15lv 太低

玩呢D game 都唔係玩遊戲性架啦 我1同2都無單機玩過 玩親都係入party 幾個fd一路吹水一路玩 有時耐無傾計見面生疏左架 傾下近況 咁就傾下打下 我先得唔錯啊

無, 支線最好搵frd一齊解, 輕鬆少少.
不過我都聽過有D人話lone wolf敵人渣D, 反而輕鬆D.

其實支線除左5.56彈夾果個有少少需要早D解之外,
其他都可以無視到你真正end game果陣先解.
單係控制點+random任+主線已經夠升到LV30

個post又上返黎
講真上到世界4仲有好多野玩
End game 內容夠晒
敵人有難度 pvp未玩 今晚試下先
D1真係垃圾到不了

ign出左分，8.5

條友一開始俾8，end game玩左成個禮拜先出到最終分

好明顯隻game係值，而且end game內容真係好撚多，而對於一隻keep 隻有更新既game黎講8.5已經好撚高

隻game 淨係俾你同一班fd 開心歡樂刷裝過關都抵啦

關卡有難道， 又多彩蛋

尋晚得27lv就去fd個世界1入面自己玩
搶個據點都打到好似Black hawk down咁

岩阿 division2唔好玩就唔好撚玩啦 人再少d 咁個死人薯仔sever就無咁易瀨野啦

人地不撚嬲都有爆頭系統 係打唔死人姐

幾多分都好 1做唔好 啲人未玩就過就當垃圾
最好笑明知刷裝rpg
個個都針住個題材就點解現實槍game
唔可以一槍死
如果下下一槍死 咁又話太易玩
咁刷裝黎做咩？

緊係啦 等差太多好難玩

淨係AI聰明咗已經一大改進啦
依家啲炸雞就咁丟冇可能中

一咁垃圾，仲買二？

同fd開咪一齊玩先正

尋晚打獵人，發覺獵人先係今代ai既極致
成隻傳說特工咁，一邊出炮塔控住一個，一邊放飛機炸死一個，再即時轉身丟我燃燒彈，我放火炮塔未丟出黎佢已經識轉路，爬上架先補甲，玩家都未有佢咁識走位同預判，仲好撚識利用自己優勢，室內窄位，知玩家格鬥廢就衝埋黎近戰無雙，勁到on9

最後打到出衝俾成條街3方勢力圍都殺哂成條街，趁果個時候係咁放火偷佢雞先殺到

畫風問題呱...

真心啲怪勁唔勁都好影響遊玩性
上集就算打困難 啲怪最多都係厚甲同痛啲
今集啲怪勁到仆街 反而好有挑戰性